［文宣同勇武唔該入黎］18區老友記送口罩

係黃大仙見到唔少老人家冇口罩要硬食催淚彈
而應該覺醒嘅人都已經覺醒左
所以下一步要唸點樣以以最少成本打最大嘅民意戰
在主流媒體取回話語權
證明我地唔係暴徒
我地勇武嘅已經進化左
呢一刻，文宣需要再進化，而我地要做更多對呢個社會有幫助嘅事實
團結社會嘅大多數
令到最多人企係我地呢邊
即使唔係和理非、甚至藍絲

梁天琦話條條大路通羅馬
所以我地要開闢新嘅大路（唔好話我左膠發過N次夢）
做實事

譴責警方濫用催淚彈，贈送口罩給十八區嘅老友記（越藍嘅地區越要送）：有意打區選嘅組織可以送。但記住，一定要係後生仔去送，我地唔係冇啦啦送口罩，我地要同老友記傾計！
點解要送口罩，解釋返點解我地有五大訴求，點解反送中，點解反政府，點解呢個政府不得不反

依家政府想打返民意牌，甚至想日日記招，我地出民間記者招待會係對衝唔到嘅（除非有陳方安生、王永平、前終院大法官呢類較中立嘅人物企台），講嘅內容唔好限於示威遊行

所以做一啲規模震撼嘅實事可以直接擊垮政府嘅民意戰策略，反Cut，呢個係超短期手段，幾下流都要用，只要對我地終極目標有幫助嘅手段都要用，令到民意真正覺醒
先係真正嘅兄弟爬山，先可以幫前線兄弟流流更少嘅血，打更遠嘅仗。如果你有必死嘅決心，就用黎對抗老解！呢個唔係戰役，係戰爭！係最終戰爭發生之前， 我地即刻要令民意變成反政府先，呢個係每一次歷史革命嘅基礎。

只有民意覺醒，推翻政府先係合情合理。

最後，短期目標五大訴求，缺一不可

終極目標
光復香港，時代革命

勇武已經Be water
雞蛋打唔爛高牆嘅話
我要民意都好似洪水咁澎拜
衝冧高牆

輕輕一推

不割席

諗返轉頭，記唔記得點解要勇武？

經濟牌嘅打法

[[[[快入打]]] 輿論戰要打經濟牌

勇武 戰魂進化
真。勇武

林鄭定性我地係革命
我地就要打返柔和嘅路線與策略
同時堅持勇武與抗爭

周保松 論林鄭的新論述

我系P牌, 都看下 BUY BYE運動

推，和理非文宣回合

自推1次

有無諗過去搞禮賓府
一黎對準政權二黎唔會搞到市民。唔知條路個地形work唔work

跟機！ 我正有呢個諗法！！！

因為成本問題，唔需要派最勁嘅面罩
攞n95頂一頂，再加一支細細哋嘅生理鹽水，畀佢哋中左招嘅時候用嚟洗眼

推

順便同我去Report全部仆街建制嘅post

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

自推2次

自推3次

自推

g 持民意戰